TL先係真正既音樂家

TL比任何人都經歷得多

無玩過屎忽既都無資格話TL垃圾

What's up anal people

Party with TL

屌你老母垃圾TL就開返娛樂台啦
幕前幕後都on99 根本一啲都無當過音樂係藝術

Anal With TL

UNO wat濕

T你老母L

音樂台終於有人識欣賞TL
香港樂壇有希望

we gon play all day

TL作為一個年輕有為嘅音樂家點解唔可以喺度開post ?
唔識得欣賞TL嘅都好打極有限

又可以封一堆打手

想知關於我 I don't mind bro